NBA 2K19 PS4入

你地呢排挽my park有冇延遲？

挽你老母臭化閪

Pccw? Delay 得超勁最近個星期 之前都好地地

有冇CHing有趣一齊玩online myleauge?